description=Postanowiłem umieścić ten region jako mimo iż jest poza granicami naszego kraju, ale znajduje się w regionie który leży także w Polsce. Rozdzieliłem region Polskie i Słowackie Tatry ze względu na ogromne bogactwo w podjazdy Tatr. W Słowacji jest więcej dróg asfaltowych dobrej jakości niż w Polsce. Niewątpliwie też w Słowacji znajdują się trudniejsze podjazdy od tych po Polskiej stronie. Zobacz też region Polskich Tatr.
zoom=10
center_x=49.20
center_y=19.93